{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "마물도"
    },
    "text": "している地域で、免許を受けて村の漁業や貝類など養殖漁業に利用されている。この地域は自然環境保全地域であり、水産資源保護区域に指定されている。高興造船タウン造成事業のために造船所および造船機資峠業者および背後団地造成が行われた。現在まで施設物および利用現況はなく、過去の住民は居住しておらず、今後住民が居住する可能性もない。歴史的な価値を持つ要素もなく、該当地域の海域を利用する龍津と羅津漁村系と個人が魚雷で貝類などを養殖する漁業を遂行している。他法では特別管理海域、沿岸管理地域計画、水産資源保護区域として管理されている。地形は白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されており、海岸線は四角形の小さな島とともに単調だ。陸上動物は主要に確認されない。しかし、海洋動物としては刺胞動物1種、軟体動物10種、環形動物2種、節足動物6種で計19種を観察することができる。緑藻類1種と褐藻類2種の海藻類を観察することができ、主要鳥類と昆虫はない。しかし昆虫は3目3科3種が確認されている。植物は22科に33種類が観察されており、アカシア、常緑性植物、南部地方特産種などが含まれている。植生はアカシア群落と草本植生で構成されている。周辺海域の景観は馬物島周辺海域で近隣陸地と近く、漁場が発達している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような自然環境保全地域ですか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域であり、水産資源保護区域に指定されています。"
        },
        {
            "question": "造船所や造船機資材業者がどのような施設を持っていますか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業のために造船所および造船機資材業者の施設が建設されましたが、現在は利用されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいますか？",
            "answer": "過去の住民は居住しておらず、現在も住民が居住する予定はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的な価値を持つ要素はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的な価値を持つ要素はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような漁業が行われていますか？",
            "answer": "この地域では龍津と羅津漁村系と個人が魚雷で貝類などを養殖する漁業が行われています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地形は白亜紀の流紋岩および流紋岩質凝灰岩で構成されており、海岸線は単調で四角形の小さな島と共に存在しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "陸上動物は主に確認されませんが、海洋動物としては刺胞動物1種、軟体動物10種、環形動物2種、節足動物6種が観察されます。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる海藻類はありますか？",
            "answer": "この地域では緑藻類1種と褐藻類2種の海藻類を観察することができます。"
        },
        {
            "question": "この地域の植物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "この地域では22科に33種類の植物が観察され、アカシアや常緑性植物、南部地方特産種などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この地域の景観はどのようですか？",
            "answer": "周辺海域の景観は馬物島周辺海域で、近隣陸地と近く、漁場が発達しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 466
    }
}